中共又開始老屈

最近好多藍屍廢老仲有中共啲仆街用中國啲sex cam video 同 舊片老屈我地義士被自願性交，為免有更多人仲誤導，強烈建議文宣組搵返原片，黎證明中共攞佢地啲叫雞片屈鳩我地